覺唔覺打完J後，做野冇咁急躁

同埋緊張感覺放鬆左

咁打J可治療焦慮症

心情平靜好多，做事好focus

True

短暫記憶力同反應都快咗

大量化學物質刺激快感神經，令大腦集中於打丁，暫時性地捨棄不必要嘅運算，所以打完丁成個人會理性咗個咗。

我地可稱呢個狀態為「聖人模式」

利申：冇打好耐

所以我次次返工前都打次丁 做野有效率同集中D
老細都好欣賞我

我地要同林鄭頃如果公司有五十名員工，政府鼓勵或資助設立打 J 室，平權起見，都要有打碟室

你以為賢者模式係流架？